[
    {
        "randomId": 687
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ikinyagu",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Inkuba mu rugano",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Inyabutongo",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Igihondohondo",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruvuzo irivuga ikibumba",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Inuma ku ishaka",
            "correct_answer": "Inzoga mu kibindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruyongoyongo rwa Nyirabaha rwimiye i Nduga rukabyarira i Nduga",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_3": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_4": "Amasuka",
            "correct_answer": "Uruzi; ishami ry'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Agakecuru Nyarudindiri kamanutse I Gacu na Mpanga kikoreye imigoma itanu",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inshishi",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngateke ngatakure ngashimire ubwiza kameze",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Jyewe nyirankarago ntabwo nduha akabuno",
            "option_1": "Ubwato",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Umwumano w'ishashi",
            "correct_answer": "Inkono ku mashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ndashe akambi mu Rwanda abagabo bose barakangarana",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Inda mu musatsi",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Inzogera",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    }
]